[A/I]熱血江湖-不支援S8狗！

岩岩開左SER喇
入面都幾多香港人，公頻都幾熱鬧下
D NPC同過場動畫仲要有廣東話語音，我聽到小櫻把聲
有無把打一齊玩 我玩緊一服，
扮囡呃Ｄ台仔送花真係好正

Erisnomunehapadiri

係唔係鬥課得多既game?

都唔係話一定課得多就嬴既，課金既話會多Ｄ觀衫
坑 少Ｄ間咁解囉。

食電到仆街